有冇巴絲打想做歌手？

有冇諗過實現夢想？

香港唔識人係咪唔洗旨意做歌手？
自問有唱功，樣又唔算差，但真係唔敢行呢條路

有冇人都有咁嘅諗法？

放隻歌 上黎一齊聽下

好多人識唱歌但冇樣

參加比賽掛
或者放上嚟 巴打覺得好聽 推左上報 聽日就有人簽你
利申鳩up

有無興趣錄首歌黎聽下？

利申：探子

留名

問我

香港有心玩音樂嘅人好多 大把人貼錢為興趣
只可惜香港冇樂壇只有娛樂圈

想但唱唔到高音

有，但唔識人入行

有 但唱歌好普通

純粹鐘意唱歌，但係唔想變職業（加上冇料）
不過要令自己把聲周圍都有人聽到，除左做歌手真係冇其他方法

街頭賣唱

有 但樣衰

我都想牙

拍下cover上youtube

有
中學係流行音樂學會

點解當初唔試吓參加巨聲？

我想，但仲努力緊
btw你放隻歌上黎先啦

樣唔得未搵隊band 玩， 大把indie 毒撚樣

唔關識唔識人事
你有實力一定得
唔識人係條路難行姐
你睇洪卓立周柏豪陳柏宇就知

tg？